{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10051129",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "WABA 클래식"
    },
    "text": "釜山広安里に位置する''WABAクラシック''は広安里海水浴場徒歩4分の距離に位置する宿です。 リニューアルされた23年4月には駐車場が完備されており、計21室の客室を保有しています。 韓国語と英語での案内が可能で、客室案内では客室ごとにWi-Fiと最新のPCKT TV(VOD)が設置されており、ネットフリックスの無料視聴も可能です。 24時間バレット駐車が可能で、客車の数に応じて無料駐車が可能です。 一部の客室にはジェットバスがあり、周辺にはグルメ店があります。 客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、客室タイプによって退室時間と追加人数料金が異なる場合があります。 すべての物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償と洗濯費を請求し、繁忙期と祝日には料金が変動することがあります。 チェックイン前やチェックアウト後はフロントで荷物をお預かりできます。 高級客室にはバスタブがあり、スタンダード客室には普通のバスタブがあります。 宿泊料金は2名基準であり、追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いください。 未成年者の場合は利用が制限され、両親が同伴すれば入室が可能です。 未成年者が身分証明書をお持ちでない場合、ご利用が制限され、払い戻しはできません。 宿の住所は釜山広域市水営区広安海辺路279番キル30で、広安里海水浴場から150m、民楽会センタータウンから30m、釜山水辺公園から500m、マリンランドから50m、広安ビーチランドまでは250mの距離に位置しています。 宿泊施設を利用した方はレビューを残せばヤノルジャポイント積立が可能であり、広安里海辺と周辺のグルメに近い位置と愛犬同伴ホテルの長所、きれいな客室と親切な社長の応対を称賛するレビューが多いです。 全般的にコスパの良い宿としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "WABAクラシックはどこに位置していますか？",
            "answer": "WABAクラシックは釜山広安里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックはどのくらいの距離に広安里海水浴場がありますか？",
            "answer": "WABAクラシックは広安里海水浴場から徒歩4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "WABAクラシックは計21室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックはどの言語で案内が可能ですか？",
            "answer": "WABAクラシックの案内は韓国語と英語で可能です。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "WABAクラシックの客室にはWi-Fiと最新のPCKT TV(VOD)が設置されており、ネットフリックスの無料視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックの駐車場はありますか？",
            "answer": "WABAクラシックには駐車場が完備されており、24時間バレット駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "WABAクラシックの周辺にはグルメ店や広安ビーチランドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックの宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "WABAクラシックの宿泊料金は2名基準であり、追加人数は現地で追加料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックにはジェットバスがありますか？",
            "answer": "WABAクラシックの一部の客室にはジェットバスがあります。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックのチェックアウト後に荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "WABAクラシックのチェックアウト後はフロントで荷物をお預かりできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 450
    }
}